彩虹邨連儂牆冇曬

再整過囉

班警曱甴日伏夜伏

九龍有好幾區都無哂
又話唔守連儂 撕一貼十
人呢？

啱呀

推

清得好密

撕一貼十 大家鬥密啫 人地都未放棄清 我地唔可以放棄

再貼返

整返就okay